今次沉船了

叫 每晚繼續叫
每日叫 叫雞了
要搏曬老命叫 上床

冇錢 沉迷雞不比錢
做兩鑊 J也斷了
變做了幾碌 慘叫